歐洲多國領導人公開指出 「多元文化主義」已徹底失敗

德國總理Angela Merkel ︰

英國總理David Cameron︰

法國總統Nicolas Sarkozy ︰

成十年前已經咁講

知都冇用
歐洲仲係左膠話事
反而中國呢D都知多元文化係冇可能 , 難得鬼佬信呢套就繼續滲透

知但係繼續做

其實就好似共產主義
個idea係好但太ideal
忽略人性

多元都要睇下係咩元唔係戇鳩鳩雜北躝溝埋一齊強行共處。

呢個就係西方推祟既